有冇推薦可以好似係日本生活緊/旅行緊嘅game?

例如好似電車go
人中之龍
秋葉原之旅
想解一解下想去日本旅行嘅癮

如果冇唔係game都可以/app/軟件

覺得人中已經係最接近

google earth

呢個我真係唔係好識玩 又話可以坐飛機又咩 點玩 要pc版先用到？

persona

呢個可以周圍去見埋景點？唔想正係綁喺一個地圖到

Google Streetview

Persona 5 Scramble

微軟隻飛行模擬幫到你

我的暑假

絕命絕體都市

同級生

蚊

放學後少年

cities skylines整個日本style城市

絕體絕命都市

我的暑假正

尾行

Google maps

冇

對馬戰鬼

部份AVG Game？

Fight simulator 2020睇youtube人哋玩嗰夜景真係靚到好似我搭飛機望出窗口一樣

不過睇完只會更加想去旅行

呢個都可以考慮下 我見佢有d景色都唔係全部還原 但都靚 不過我都係想要d可以係日本行黎行去嘅game

PERSONA, 人中之龍, 幻影異聞錄 FE Encore ,
東京XANADU, AKIBA TRIP
女神轉生, 絕體絕命都市